無人忘記你地既付出

手足頂住，比住首期先

最緊要唔好放棄

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229